梁振英做國家主席不是夢！

《蘋果》引消息：梁振英有意「入常」 取代韓正主管港澳事務

2018-9-30 14:58
近日有不少評論和分析指，前特首、全國政協副主席梁振英似有於2022年特首選舉捲土重來的意向。今日《蘋果日報》更引述建制中人指，梁振英有意「更上一層樓」，取代國務院副總理韓正，主管港澳事務。

該建制中人向該報表示，梁振英不會參選2022年特首選舉，卻希望成為中共中央政治局常務委員，主管港澳事務。建制中人引述「梁營」的消息指，梁振英「心繫大灣區」，想要從中央層面，宏觀地「搞好大灣區」。該建制中人更嚴肅地指，不要將此消息當笑話，因為當初傳出梁振英有意參選2012年行政長官選舉時，亦被當作笑話，豈料梁振英真的「去馬」，而且成功當選。

不過，梁振英雖然現在位居全國政協副主席，屬「國家領導人」級別，惟與掌握實權的政治局常委仍有一段遙不可及的距離，從目前的情況看來，梁振英即使有成為「真.國家領導人」的「大志」，短期內似是無法實現。

（圖片來源：蘋果日報）

【李八方online】個心離一離呀！689想升呢入「七」主管港澳事務？
建立時間 (HKT): 0930 10:17

政圈近日不時流傳，話身為全國政協副主席嘅梁振英想回魂，好想再出嚟選特首。係真係假無人知，但傳到似層層，又難免嚇親人，最近甚至有個傳聞震驚人心，傳到梁振英想坐國務院副總理韓正個位咁，越傳越令人頭痕！

八方早前同某位建制中人傾開偈，話題不其然去到梁振英想回魂呢宗花生熱話。呢係建制中人聽完就擰擰頭，示意唔係真嘅，講真吖，八方個心頓時真係心定一定，點知佢繼而話：「你有冇聽過佢（梁振英）想坐韓正嗰位？」嘩，嚇死人咩，個心真係離一離。呀，唔係，係離十離先啱！

追問之下，該建制中人話喎，佢聽過挺梁嘅建制派講過，梁振英心繫大灣區，好想親手孕育呢個寶貝，而區區一個特首，梗係唔夠宏觀，直頭要「入常」主管港澳事務，先至可以真正高層次搞好大灣區。冇錯，講緊進入政治局常委，即係現時包括習近平、李克強、栗戰書、汪洋、王滬寧、趙樂際及韓正嘅七常委。

八方最初聽完真係笑咗出嚟，覺得咁傳法唔多唔少帶有喜感；但該建制中人好嚴肅咁叫八方，唔好只當笑話聽，指好多時梁營講咗啲似講笑嘅嘢，但最後都會成真㗎喎，例如當年唔少唐營中人都以為，「梁粉」話梁振英會闖關選特首係講笑，點知嚟真仲成真......聽到呢到，係咪越諗越心寒？再睇埋梁振英喺「反港獨」方面持續按習大大主意發炮，咦咦咦咦咦......不過呢，入常先要係共產黨，乜CY有認過咩？唔通洩露天機？

之不過咁，人人都想升呢，個個都升到呢咩；尤其政治局常委，點似爭特首咁簡單？暫時都係，聽下笑下先啦，君不見「梁粉」嘅諗法，有時確實同普通市民有落差，而造勢呢樣嘢，又無人會嫌多嘅！所以呢，「梁粉」陣營諗下無妨，做人有「大志」亦係好事，至於對外界而言，關於689嘅傳聞花生事，更加多多益善。

全力支持梁振英取代習近平

國父嘅眼光已經唔喺香港 要反攻大陸了

特登寫出嚟係咪想做瓜佢，當年薄熙來嗰堆唔係就因為係咁全部被做瓜

有人要奪權喎，緊係要煲起佢

佢憑咩入政治局？大陸各地大把土皇帝排緊隊，係地方掌握軍機財金大權，求其一個書記都可以KO 689，佢去同人爭睇怕渣都無得剩。

憑佢恨權恨到出汁

等睇香港版王立軍事件

我不是共產黨員

拿, 剛剛成立既香港共產黨有野做啦!! 真心愛國愛黨既呢單野絕對要支持梁振英, 直頭要好似愛港力個D要吹雞衝出黎遊行擁護梁振英入常委

想推佢死多過想幫佢咁喎

做人就唔好咁貪心... 有d野唔係你想做就做 會觸動好多神經... 那來的自信...

就算唔係想做國家主席，謀韓正個位人哋會咁易就範咩

支持支持

去啦

得啖笑

[img]

好撚牆頭草，又小氣，又賊眉賊眼鬼鬼祟祟

香港國父呢D細野邊睇得上眼

竊國
勁過司馬懿

早知今日國慶應該整個支持振英做主席大遊行

中共中央政治局常務委員而家唔是共產黨都入得